就係你班正宗毒撚搞咁多爛作(2)

真係好撚嬲呀,我開始睇動漫唔算早,由7,8年前開始睇
雖然到而家都穩定有好作品,但就一大堆倒模同廢萌動畫充斥
好心就唔好浪費新番個位啦

屬性呢一樣野又係好撚ON9既,咁撚商業既詞都掛係嘴邊係咁講
至從出左傲嬌呢個詞,究竟出現左幾多個倒模
角色設計描寫都省番
你地班ON9正宗毒撚又真係受架喎
而家商業化動畫真係簡單啦,是但係屬性表抽幾個出黎就係一個角色
當然呢一個唔單係動畫既問題,好多時係 漫畫輕小說係咁,再動畫化
連情節都要倒模,得罪講句,你同CCTVB有撚分別咩
性無能男主角 開後宮 全世界唯一一個XXOO 偽正義台詞 爆SEED
而後宮入面通常 傲嬌一個 大小姐一個 眼鏡一個 青梅竹馬一個......

咁都算啦,起碼都算有劇情呀
最近仲出左D：我擺明係無劇情架啦,我擺明係好撚商業架啦,我擺明係個個角色都經過屬性表精心挑選架啦,你吹咩
佢又唔撚係走休閒路線架喎,笑點又無咩架喎,但佢就係生存到,仲大收fuck
我就廢事點名啦,即係LOVELIVE個D囉

好簡單,我對而家動畫不滿既就係 性格倒模 情節倒模 人設都開始有少少倒模 廢萌 商業化
仲有係咁認老婆班ON9仔 真係毒撚到無朋友 現實一定毒撚到核爆
你講邊個邊個係你老婆,你唔會覺得好柒架咩?
我覺得連登唔應該歡迎咁低智既人種
我夠膽講 老婆前老婆後個D 成日口邊掛住咩屬性咩屬性個D 以為自己講得出咁多屬性好勁個D
全部都係腦殘

樓豬熱狗又想離間
垃圾po唔洗再覆

我中國人 屈我熱狗?
我cow ni ma b 喔親

熱狗=中國人

❕

非常同意樓主
以前d深度作絕晒跡
Fa f/z 成絕筆 比d咩垃圾ubw f/ap 同萌作取代晒

屌你老母藍大都敢罵..ON撚9嫁你?
要侮辱藍大首先過左我果關先

我記得以前富野屌過類似嘅野
跟住就俾人圍插